其實支那同台灣開戰, 唔洗美軍幫手, 台灣都50%機會贏

支那有一半彈會射中台灣
一半會射番自己人

都係睇彩數
睇下射中邊一邊領導人先就贏
俄羅斯輪盤